痴線百佳多人到仆街 個個手揸一包菜

平時咁夜先買菜通常得我加一兩個人估唔到啲人連外賣都唔食寧願自己煮

收銀排撚咗五分鐘都未到我

5分鐘算快

五分鐘算短

平時呢間呢啲時間唔使

平時無肺炎